[請聽民意] 請禁止使用emoji

強烈反對打emoji
唔好變5p啊

Ok

agger
大家都係想要個高登背景既平台
唔需要搞太多無謂野

Emoji個感覺好香討

係 多咗emoji反而無曬特色

要高登特色唔番高登？
宜家話你知高登icon+emoji係lihkg特色。

我覺得user name有得用emoji都幾過癮

不過無emoji 啲人都一樣貼emoji 圖

言論自由去那了？又話不願做狗，而家又自我閹割👏🏻